叫地鐵職員救火既人,唔知自己公司火蠟會唔會幫手救火呢

叫人做野就咁撚威
唔知自己間公司火蠟佢地係幫公司救火定係自己走人先啦

地鐵職員正常有受過訓練去應對緊急情況，其他普通公司正常就應該冇，或者你果間公司特別d有教過你囉

用下屎忽腦先講野啦😂

即係船出事 船職員有咩事即走無問題?😂

地鐵職員受訓練去點樣有秩序咁疏散市民咋
救火係留俾消防做

佢咪留左係到疏散在場既人囉
邊有自己走先
睇黎要用下屎忽腦先講野既人係你先岩

咩叫火蠟？你知唔知自己係到噏咩呀？

下次地鐵有恐怖襲擊
到時一定又有大把CS專家問點解地鐵職員無受過反恐訓練

火燭囉OK
咪鬼駁唔到人就捉人字蝨咁小朋友OK?

一定要啦
俾左50蚊時薪咁多佢地
一定要十八般武藝樣樣精

十卜Ching

十卜十卜ching

50 蚊萬能

唔知好似台灣咁有人用刀斬人
LIHKG會唔會要求地鐵職員制服刀手
然後又話
公司會俾訓練你做

個司機沒停低架車係隧道入面自己走佬都算唔話得啦

地鐵有任何災難都要月台仔負責
我諗地鐵要請超人先做得黎

家陣個火用手提滅火筒都噴得熄喎

你事後孔明緊係自己係咩火可以用咩滅火筒救啦
當時有人話係電話/尿袋起火 即係電火
亦有人話係汽油彈 即係易燃液體火
你覺得地鐵職員有能力分到係咩火打咩火?
知道用邊種滅火筒救?
消防員都要入學堂TRAIN先識啦
你叫個冇TRAIN既人去做
你係睇得起月台仔
定低估火既危險性?

嘩，燒到兩個危殆十幾個入院既火用手提滅火筒都可以救到

Ching平時去完BBQ一定係吐督口水就整熄個爐

咪叫哂d人離開囉 班撚樣係到影影影
救熄左無野影點算呀 今晚無like食唔落飯啦

連人地既職責係咩都唔知就屌左先
如果有人用槍打劫銀行佢地會唔會屌個銀行保安唔同D劫匪駁火

BTW, 聽佢講自己用滅火筒救，果十幾個傷者就仆得街lu

十卜ching

Admin dept會有人識囉

你覺得車站職應該淨係識增值八達通,查下票咁?

最尾真係用滅火筒 條片你自己搵

咁銀行請個靚女佗鎗做保安好過啦

一定係疏散人群先
安慰傷者
通知上級
救火留比消防員

呢個真
指示正確逃生路線先係佢既責任
救火係消防員做

咁你係咪覺得要包識救火?

識多樣野係咪有錢收先,講到乜都要識咁偉大

車站職員都好多種, 睇番相都有D拎滅火筒.

用50蚊請返黎又要掃地又要救火又要急救

咁個滅火筒有咩用

你公司肯俾培訓你處理危急情況, 如爆屎水榘, 停電, 火災, 之後有咩事都要你處理, 你係咪肯做先.

消防例需要
只係跟例做野

其實都有職員拎去用, 不過無話一有火職員就要拎滅火筒救火wow.

只能夠講
肯去救火係勇敢
但唔救係冇錯 因為佢地職責真係唔係救火

十卜

ching所言甚是

個班npc黎架咋
識閪咩

估唔到手平時假膠開
認真起上黎都幾talk得
Btw
我都認同樓豬

我係職員都唔會去救火啦

收得咁少錢, 9完又唔會有錢收

咪就係
所以我咪想自吊月台仔唔救火班人
如果自己公司火燭會唔會救
我諗都係走既多啦

支持十卜ching 是其是非其非

多謝吉魯CHING對我既十卜